點解靜香鍾意大雄

我覺得大雄個樣好似毒撚，又唯唯縮縮，做唔好事。點解靜香都鍾意哩？

埋單咋

貪多啦A夢個袋

無鍾意過

經手人起碼有呢兩個: 有錢既小夫, 聰明靚仔既出木杉
話唔定多啦A夢同胖虎都有路

老老豆豆, 睇咁多集都唔覺得有鐘意過

鐘意大雄果個叫技蘭

煙幕黎 背後連多啦a夢袋底都奶埋

人地唔中意啲咁撚黑心既人

咪傻啦 人地鐘意叮噹啲法寶咋
大雄係我地連登仔現實寫照 又蠢又柒又毒又廢又矮又窮又蛇gwe俾人恰都淨係識上嚟開po呻 成世人一事無成

記得有集係講大雄知道自己廢，覺得靜香同佢一齊會無幸福，所以問多啦a夢拎左件法寶，整到自己勁臭，咁樣靜香就會離開佢，點知大雄倒多左，搞到多啦a夢同佢呀媽都嫌佢臭要走佬，佢自己就臭到就黎死，係得靜香死頂入屋救佢，最後靜香仲流眼淚

內容好似係上下

呢集最尾雖然靜香只係話大雄係佢好朋友，而且無好直接表達出愛情，但我覺得唔多唔少都有啲愛情夾雜係中間

大雄大多數要係劇場版先有表現

搵到啦，果集叫再見靜香

因為靜香比大雄睇完佢沖涼之後
M底發作，鍾意咗大雄

套野比毒撚細路睇
路想破壞毒撚既幻想
毒撚大個就明其實冇可能

根本現實有胖妹做老婆已經好好
講真你真係嫌人樣衰點會想結婚
根本有啲事令佢地情投意合左
多啦A夢比細個既大雄預知未來破壞左段婚姻
講落好多野倫理野討論

大雄中產屋企來

靜兒屋企有冇錢

因為大雄善良 總有啲女會鍾意依啲特點嘅
但其實睇唔出佢有幾善良 漫畫故事入面

冇睇去雪山果集咩

用時間布變大自己,坐時光機去救靜香, 點知冇用到比靜香救返轉頭

跟著比靜香話,冇左佢,大雄咩都搞唔掂

大雄巴

我仲廢過大雄

胖妹第日既賺錢能力會唔會媲美武內直子

獨立屋, 獨生子

男人有幾多個白偉進
我信大雄唔係貪錢

隔幾集就換一次老豆 點會無錢

嘩,仲想點?

姜濤細個夠係死肥仔啦

我意思係 胖妹既潛力唔只係大個減肥變前田敦子
佢細個只要專注到就畫得出好好既漫畫
係有藝術天份而且係受大眾喜愛既漫畫

救兵深切

電影版stand by me唔係解釋左咩

self hatred at its finest

靜兒

因為廢所以話善良
廢到幾邪惡都惡唔到去邊
好似d毒撚話自己專一咁

靜兒超級港女

母愛氾濫

所以靜香如果係貪外在野嘅話應該揀技安啦
大個左會變靚仔，又高大威猛，又孝順，仲要係雜貨舖太子爺
係唱歌難聽d啫

大雄有多啦A夢 做靠山！ 俾我都痴過去！要咩搵大雄去求兩句就有，大雄又聽教聽話！ 有腦都揀大雄

咁不如溝多啦a夢

大雄神槍手 天才嚟㗎...

同機械貓結婚屌佢個屎眼

台灣有人解畫

只要大雄距離越遠出木杉

能力就越勁

或者真相係咁

最慘女主角 ⋯ 一開波設定嫁廢青 ⋯ 唔肯嫁 有隻機械貓迫你嫁 ⋯

即係出木杉抑制大雄

識食一定係按安個妹
靜香煩膠

收皮啦卡通人
睇卡通片都認真
中曬毒

因為係卡通片

之前有人講過
主角入面其實得胖虎同大雄係同一階層
無論家境 學識
所以大雄係應該配胖妹

你喳
咪撚代表連登仔
單手游公海覆緊你 fg 50k

咁講又好似係

有多啦a夢已經直接最高階層啦

唔講乜前田敦子啦
原作冇哩啲
佢冇潛力都好
愛一個人唔係比較
佢衰過靜香都好
你愛佢咪得囉

劇場版胖虎

結婚前夜果集 上雪山 先有解釋靜香點解要揀佢

新版多啦A夢講左好多佢地感情線

大雄可以喺次次mc卷到攞零分 ，根本佢就識曬啲答案

漫畫講過如果冇多啦a夢 大雄會聚胖妹
多啦a夢嘅出現令大雄同左靜香一齊

所以大雄同靜香一齊嘅原因:多啦a夢

又學琴 又補習班
High tea 又有西餅咬
點睇都有米過大雄

愛同保護慾係唔同㗎

突然間想睇返18歲的野比大雄

多啦A夢鍾意貓 唔係雞

個集有話大雄帶左罐頭
但冇拎罐頭刀
估唔到現實都發生埋
真係好諷刺

超人同氪石

典型連登毒撚

前田敦子

有一集好似係20題t/f 全錯

聽你咁講又覺得幾啱

先唔好計換老豆呢種地獄級既作畫失誤...

靜宜日文原名源靜香, 睇個名, 估佢係貴族後裔, 上等人黎架

靜宜決定嫁比大雄, 有好多因數
一齊長大培出既青梅竹馬式既感情
同埋平時大雄或多或少要人照顧而生出既母性
再加上某D劇場版中, 危險時刻大雄就好似上咗身咁主角光環大爆發, 果種吊橋心理...

當然, 你硬係要講黑暗野要人埋單呀, 搵人接死貓呀之類亦係你既自由

作者既解譯就自己去睇結婚前夜啦

阿爸高層又慳家
住獨立屋又有地
唔通嫁俾小夫呢啲大花筒咩

劇場版大雄又完全唔同

我就唔同意啦
連登有版你睇,毒撚廢柴集中地,真係善良既無乜幾個
個個都諗住報復社會+睇人仆街最開心

睇返呢集，大雄靜香真係真愛

個袋字係咪讀代

呢個真

出木杉戲份好少

大雄將來好撚勁喎，細個戇鳩姐

冇睇，點解揀佢？

仲有呢集個尾

現實世界咪又係畀人屌都唔敢出聲
得網上個世界畀佢地發洩

胖虎壓撚住佢係地下老強都得啦

大雄起碼有多啦a夢，但我哋連多啦a夢都無

咩係唯唯縮縮

大雄認真上來又真係幾勁,玩女仔野頂層玩家,射擊實力百份百命中
不過佢平時on99咁過日子你咪覺得佢差

如果唔鍾意佢個個先係係真嘅...

呢集真係好甜

胖虎: 惡霸窮冇樣
小夫: 富二代爭係識晒名，遲早洗晒啲錢，跟著佢等乞食
出木杉: 條件咁好，咁多女可以溝，點會揀件公主病加潔癖既港女
大雄: 家境唔錯，有多啦A夢八寶袋，人係廢左啲但夠善良至少冇大男人主義，佢啲後代重派到機器人黎幫佢就證明佢家道到之後幾個世紀都冇中落到，明明大雄開掛但其他人啲後代都冇人派人幫佢地就知咩事

所以個一刻大雄都仲未肯定佢係假，直至佢叫大雄做傻仔，大雄先分到佢係假

真愛

大雄其實真係好善良 唔關廢事

善良大把人都有點解唔揀個又善良又醒

大雄屋企最少都中產
仲要毒撚底 冇不良嗜好 唔會亂洗錢 根本屈撚到仆街

Lm想知

我係話點解佢叫大雄做傻仔就係假?因為唔俾人話佢係傻仔?

靜香靜香....

屌奶星真係有代溝

小學生有咩愛情

Sweet

大雄真係好善良
所以抵靜兒鐘意
叮噹有咁多種類無敵道具都冇傷害人
唔係個個咁自律

先唔理係咪執行義
睇吓夜神月一有筆記就殺人

因為靜香唔會咁講野囉
大雄由幼稚園識靜香識到大，好清楚靜香為人係點

係雙方唔用任何法寶下，全盛時期既胖虎同出木杉聯手可唔可以打敗大雄？ 胖虎同出木杉既強處相信大家都知所以唔講 以下講下大雄既能力 神力：多啦A夢重129.3公斤，故事中大雄多次徒手抱，攬，推，甚至拖住多啦a夢飛奔 高速：多啦a夢最高速係129.3km/h , 大雄多次同多啦a夢逃跑時跑係多啦a夢前面，證明大雄奔跑既速度高於129.3km/h 神反應：劇場版敵人多次近距離向大雄開槍都避得過，反應能力比neo仲高(neo都中過一槍) 高速運算能力：有集多啦a夢同佢回到古代，當地人講出當時既距離計算單位，大雄立即可以將該單位轉換成公里並計出身處地方同自家既距離，而且玩花繩亦需要大腦運算同手腳協調能力，大雄只要係電視睇一次就可以立即模仿 神學習能力：上面提及過玩花繩…仲有無論多複雜既法寶，只要多啦A夢講解一次就能運用自如，甚至會改良用法令多啦a夢一吃一驚 神記憶：只要出現過既法寶，大雄都可以講出名稱同埋用法 高速回復能力：無論比狗咬，比人打，甚至高處墮下搞到遍地鱗傷，只要數分鐘就可以恢復，印象中大雄亦未出入過醫院 快速睡眠：唔駛多講，都市人羡慕既能力 總括以上能力，加上多次拯救地球，宇宙，大雄係最接近神既男人，究極胖虎同出木杉聯手有無一分既勝算？？

係愛！

搭單想問有冇人知係邊一集
好似話大雄老豆去大雄屋企，本身好似話買左D貴價野招待老細
但唔知點解無左，跟住大雄老母是但煮D野再改D好勁既名比老細食
我記得睇廣東話板有一道菜叫"煎D多春魚"

係大雄老豆既老闆去佢屋企至岩

因為作者咁寫

因為劇情需要

係靜宜

無錯
同香港一樣
有樓已經溝死女

呢排睇番多啦A夢
覺得大雄真係廢到好撚煩
咁既人點會有人鍾意

廣北出咩?
冬甩個爸爸係邊個?

因為大雄參加神風敢死隊。

冇計, 靜香本身都係淫底
大雄又夠主動又夠大膽時時裝鳩佢沖涼
搞到佢起哂水, 唔嫁大雄唔通嫁個擔屎唔偷食既出木杉咩

但劇場版既大雄型到癲

咁佢點解鐘意大雄

劇場版胖虎都型既

你應該慶幸自己無Imaginary friend

係叮噹，靜儀，技安，呀福

屌哂你哋

佢哋老過晒我哋

邊有得咁講大雄老豆當年都有個有錢女中意啦，好似仲想帶埋佢去美國

係喇廢老😂

佢最叻係射擊, 百發百中
生錯年代

拎大雄同連登仔比會唔會過份咗
直頭侮辱緊大雄

燉凳等燈燉燈～至尊扭紋激凸震動假撚（XXL）

新版有好多細節位寫靜香對大雄感情（唔計出木杉），比其他人好，有少少好感。原作同舊版反而似普通玩得埋ff底多

其實佢啲道具有咩野係好有攻擊性
空氣炮？

我老餅sor

小學雞生出感情來
btw, 應該係新版先有呢d...我老餅

呢set真人廣告真係好正
完全冇違和感

宜靜
ex

古巨基～ 大雄

無記錯嘅話，係因為大雄係道夫(胖妹同人誌編輯)出現前，除胖虎外第一個讚過佢畫嘅漫畫靚嘅人。

靜香其實係隱性男仔頭嚟
有唔少章節都講佢渴望做男仔
印象其中一集同大雄交換身體之後幾乎唔想還
連胖虎都唔夠佢打
可能由果時開始佢已經謀住大雄ge身體

成日話人地無左叮噹個袋就係無用死毒撚

但人地有丫嘛

唔通又話無錢佬 無錢點點點咩

大雄交換咗身體，即刻要去冲涼…

大雄唔做廢柴點寫啲法寶出黎
睇少年漫畫都咁認真

唔記得係咪因為大雄份人太廢 冇咗靜香唔得
所以靜香想照顧佢

處女黎

時光閘同導彈系統

仲有激光槍
仲有其他滅世武器
你睇下有集叮噹係屋企見到老鼠
失哂控拎左舊野話要將老鼠同地球一齊打爆就知佢有毁滅地球能力
同埋佢個頭都好勁，雲之國講佢個頭連啲厚鋼/鐵都撞得穿
計威力勁過空氣炮

靜香=三五成群入面個公廁

成日同出木衫單獨係房度，又周圍去
阿福去旅行又痴埋去

有睇過個翻譯叫牙擦仔
不過人地更正返咪跟原作個名

一啲都唔廢。

唔好講篇大雄潮文提供嗰堆堆咩勁過多啦A夢、槍法如神同救世界，淨係佢嘅善良、勇氣同忍耐力，喺呢個世界上無幾多個聖人可以比上佢。

拎著惡魔passport最壞都只係睇裙底同拎本漫畫，被胖虎同小夫咁蝦都無用法寶殺死佢哋，大長篇面對咁多唔同嘅邪惡力量都堅持對抗，仲有一集一個人喺荒島住十年呢？喺好多人眼中佢的確係廢物，但佢嘅優點亦係好多人學唔嚟，追唔上。

你睇昂山素姬，一上到位即刻由諾貝爾和平獎得主，變成種族屠殺嘅惡魔。相對大雄遇到多啦A夢呢樣來自未來的力量都無變成壞人，反而係慢慢成長，一點一點咁積極地展現出佢嘅善良同發揮各種長處，所以佢一啲都唔廢。

咁你問作者啦,個故仔佢寫既

所以其實大雄係好撚好打
只係性格所限

記得有篇總集，講大雄個仔成日打喊胖虎同小夫個仔，然後靜香就返教訓小雄話：『明明你爸爸係位溫柔嘅人，點解你咁粗暴？』

然後編者喺旁邊加咗句類似「作為媽媽嘅靜香，妳話呢？」串靜香其實好粗魯。

記得早排睇過第三嗰集 靜香有答佢話係鍾意大雄善良之類 不過搵唔返片

在哆啦A夢尚未來到大雄家之前，原先時空的大雄本來未來會娶她作太太，婚後還會生至少六個小孩，她會變得非常胖，而且家裡會很窮

Hancock

YOUTUBE打 大雄的新娘
有好幾條完整片

同埋靜香覺得大雄好善良

ching唔係想過外國讀書咩 假假地都有degree呀

但有多啦A夢唔係都係命運嚟？
又唔見胖虎有
咁嚟扭轉咗個結局算唔算都係命中注定？

弱智都入到大學啦依家

咁又唔好咁講
人人能力唔同啫 我信ching一定有啲過人之處
外國master 應該輕鬆get

冇 我廢過大雄
我真係冇野叻 又乜都唔識

起碼你都知自己有咩不足呀
知不足再改進咪得

連登都好多魔法師同神槍手

不如話出木杉食女都食到傻
點會要靜宜條臭雞

佢個反應爐呢？

真心話：能懂得我過去既情傷同埋我單，所以就鐘意你啦

叮噹有錢買咁多道具就知未來野比家唔窮

引啲癡線佬嚟po圖

太廢 改唔到

有幾廢先

好廢

講哂啲缺點出嚟改咪得
大雄都係靠善良食到女

其實靜香都好村姑

大雄曾孫會派叮噹嚟就係因為大雄欠ge債到佢果代都未還清，所以佢果年利是得50円

叮噹d道具唔係次貨就係租，甚至連佢自己都係次貨

太多 up唔晒
我唔善良

成日沖涼就知咩料喇

大結局其實係所有野大雄幻想出黎 佢係一個有自閉症既小朋友

『現在覺得如何？為什麼要這樣做？』大雄抱頭，激動地說。

『覺得痛苦嗎？不我現在覺得很好……』

『你現在正沉醉在永遠的幸福之中。我是誰？你又是誰？』

『覺得寂寞嗎？好想回到爸爸媽媽、還有朋友的身邊。』

原來，什麼都不曾發生過，從來沒有過快樂的童年，沒有過機器貓。大雄是個因為自卑導致嚴重自閉症的孩子，最終精神分裂。八年前，他被送進精神病醫院，這八年的一切，都是他的病症使然。 小靜是他暗戀但是從來沒有說過一句話的女孩子，在自己的妄想中，他將她杜撰為自己的好朋友，乃至將來的妻子…… 對這個結局的評論是:悲劇,把美的東西撕毀了給人看。

識自嘲都係技能

而家睇
覺得好治癒
靜香好好女仔

生存既勇氣
創造唔到歷史最起碼可以見證歷史

00後?

了番啲精出黎

勵志撚上身
其實出到身已經好厲害

諗下有幾億人輸比你

有無人睇過一話係大雄on99流落荒島，等左幾十年先俾叮噹搵番，之後再用返老還童槍射佢
所以大雄真實已經4，50歲

講善良，我覺得小新善良過佢啦

想睇"我屌，乜原來機械貓有屎眼架".jpg

唔係自嘲 我講真

多啦A夢只係一套呃細路既卡通
唔好諗多左
現實中呢D人連朋友都唔會有

其實大雄身體質素唔差
係佢唔識用啫

換做靜香用
最高嗰棵樹爬到
胖虎又打贏

根本佢嘅身體除咗近視
係屈機嘅

有狼人級嘅回復能力
連叮噹都抱得起嘅大力
拍得住機械貓嘅跑步速度
根本係marvel世界的人

仲有試用版

其實好似除咗大雄
無人話靜香靚
係有少少聰明 彈下琴咁
但一街都係
呢啲級數出木杉同小夫一定見唔少

靜香，我地進來啦~

其實雄助未必係大雄個仔

靜香既小提琴技巧差到一個點，係得佢一個自我感覺良好

因為主角

唔係坐時光機去未來 見到大雄同靜香結咗婚咩

大雄每次就算劣勢都好有咩唔岩都會出聲
所以佢話善良既無幾個真係無錯

睇呢個po先認清到連登仔思想有幾扭曲
以前以為連登仔啲口賤係講笑

諗起套戲

但係，同靜宜技蘭個角色有乜關係

因為佢主角。完

如果00後出世果啲睇TVB版已經叫靜香小夫同胖虎
佢係咪都可以屌返你？

個樣咁似喎？？？

有人分識過多啦A夢呢套野係諷刺現代資本主義社會，係一個講階級鬥爭嘅故事

每個角色都有佢自己代表嘅階層

大雄 - 無產勞動階級，冇錢冇任何技能
靜香 -中產階級，係無產階級追求嘅目標
小夫 - 資產階級，成日show啲奢侈品出黎，但好少會話同你分享
胖虎 - 統治階層，基本上成個故事入面最大權力嘅人係佢

多啦A夢就係窮人幻想出嚟嘅救星

成日發夢tim

其實大雄至少自己整到法寶
有時都唔知佢係咪真蠢
大長篇唔計啦 計埋就胖虎小夫都變義氣仔女
但惡魔護照黎講呢 小學生係咁上下啦
仲要果個年代 除左做下咸濕仔 仲可以惡得去邊
仲有集縮細滑雪救左靜香 唔知係咪呼應番佢大個救番大雄
好多人話出木杉食左靜香 但佢老婆仲正過佢

曱甴帽、究極裝甲、樹葉汽水(分解樹葉細菌)，呢三樣發明夠大雄發達十次都得。

表面上日日同大雄拍拖 暗地裏日日奶多啦a夢袋底

（求h漫）

細菌果個屎忽撞棍整左出黎
仲要比自己啲細菌滅左 應該冇留底啦
套甲賣比中東佬發過豬頭了

ww

邊集

睇錯藤森

有集做是非題都0

係迷信定統計學

胖虎電影版有神力buff